有無人第一次聽某啲歌就覺得好熟

唔係講緊抄歌 通常係啲係身邊比較冷門歌手 所以肯定朋友唔會播

有種好似聽過既feel 瞬間令你覺得細個係 聽過呢個旋律
係之後發現全隻碟都好似聽過
有啲似音樂版deja vu
呢種啲歌通常聽前奏就知副歌你會唔會鍾意

試過
應該未聽過又覺得好似有d熟

因為流行音樂用嘅和弦行進絕大部分都係一樣嘅，基本上可以連埋一齊。所以有時候唱歌唱唱下會唱咗另一首歌。

花落誰家同落花流水
唔知點解覺得好似

青石巷第一次聽個陣好肯定我曾經聽過，但真係諗唔起

dodododo dudodudo dodododo dududodudo